夜闌人靜 諗返起青梅竹馬

四五前我係輕鐵撞返你，你要落車先，十五六歳嘅我望著你一直追著架輕鐵，當時我仲細個，無諗過嗰次係我最後一次見到你。

有一次成班小朋友跑步，你叫我同你一齊跑，我無理到你，自己一個跑，嗰次我一個人用兩分鐘，係運動場跑咗人生第一次嘅圈。

有一次我要離開你，坐著電單車，嗰陣我仲唔知有無三歳，我望住你係屋企雙手緊緊抓住露台鐵架，喊著口叫我唔好走。

有一次，我上你屋企打機，喺你教識我玩跑online ，仲有嗰個唔知咩莊園。

最記得一次，嗰陣你哋成班朋友上我屋企，嗰陣應該係我小一，我呷醋，結果同朋友當仇人咁打架，諗返起好傻。

我浄係搵到你唯一嘅一張相，陌生得有兩分熟悉，唔知點解，我想同你認識多一次，就算我哋住嘅地方只係五分鐘路程，我哋無再相遇，我知你仲記得我哋之間有個秘密，唔知你現在過得幸福嗎？

你哋又有無你嘅青梅竹馬？